有冇考dse巴絲覺得生活喺dse年代好幸福？

第一，舊制ce唔係淺dse好多(至少中英數係)，但得年半時間讀，好趕，而dse就2年半
仲要一次應付8、9科(而家dse多數人6科，有啲7科)
過咗ce呢關，上到al更加係地獄，雖然只係讀4至5科，但每科廣度深度遠超dse，冇得勤力搭救，蠢人一定收皮。dse就算唔叻，夠勤力點都有5啦
dse年代升u率都高過以前多多聲，而家大學生好易做
第二，舊制7年中學，dse就6年，新制可以讀多年大學，讀多年大學點都好過讀多年中學，大學冇咁chur，又free好多，可以試多啲唔同嘅嘢

破0

大學冇咁chur？

感謝樓豬提供笑話

唔覺
AL先正

唔覺，考AL對真正叻人有著數，其實最後對成個社會都有益。
DSE普遍畢業後個人都唔夠成熟
當年入大學時AL畢業同DSE畢業嘅人好大對比
Ocamp 上莊 呢啲以前仲有好玩嘅文化，放到落Dse嘅人手上就變咗過家家

大學生cheap 左好多，有咩好

大學除非追1st hon，只求畢業可以好hea
中學hea讀就收皮升唔到u

AL先好
DSE咁多核心垃圾科
electives又cut到到喉唔到肺

留明等睇變成 AL老鬼打飛機話當年+屌柒DSE雞POST

過多幾年，通識都收皮。係幾好嘅。

al超難但唔明有咩用除左英文

講真香港dse數仲衰過台灣大陸
台灣讀緊

第一，舊制ce唔係淺dse好多(至少中英數係)，但得年半時間讀，好趕，而dse就2年半
仲要一次應付8、9科(而家dse多數人6科，有啲7科)
過咗ce呢關，上到al更加係地獄，雖然只係讀4至5科，但每科廣度深度遠超dse，冇得勤力搭救，蠢人一定收皮。dse就算唔叻，夠勤力點都有5啦
都係，但對叻人黎講就唔著數。因為AL 計3 科，dse 計5~6 科

dse年代升u率都高過以前多多聲，而家大學生好易做

事實，但同時學位貶值

香港數學教育
core+m1/ m2先同台灣有得揮

香港個syllabus cut到咁
其實台灣理科超越香港好多 係英文差少少
睇吓台積電先 冇個Master都入唔到去做嘢
係有啲人踩低台灣
大陸就算鳩啦

始終香港唔著重理科
dse physics 可以完全冇calculus
science/ engine 外國係精英先讀，香港就當水泡科

過家家

台灣不嬲勁 不過英文真係好一般